全部同我入黎！！！！！！！

YouTube 呢條片9百幾萬人睇 仲有好多外國人誤解
點解無人入去幫香港示威者澄清

自推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

幫推
入面好多cm都係3毛 扮晒外國人

求大家聽日點都要出嚟！
幫手傳開去比更多人睇到！